[Youtube Live] 林鴻達: 馬來西亞 「政變」瘋雲變色 之 慕尤丁 騎虎難行

繼續分析大馬政局

等開場

Try try聽下

開場

推

Pish